淪落人嘅賓妹靚過賓穎多多聲

Crisel Consunji

賓穎

人格應該高尚1000倍添

呃正評 完

下
賓穎拍馬都追唔上wo
咁撚垃圾嘅人就唔好同啲正常人比啦
0可比性呀

都有一個負皮喎

同埋賓穎係港姐
未必輸喎

可惜現實世界請唔到呢啲

賓穎大波d

品種唔同

品格更唔同

樣同演技都贏

原來佢中文名叫孔尚治

真係完全唔知

Crisel Consunji，土生土長的菲律賓人，但跟被偏見所定型的「賓賓」有很大出入，她擁有碩士學位，在故鄉是一位專業表演者兼導師，11年前隻身來港發展，由迪士尼演員變成擁有3間兒童教育中心的女強人，前年更闖入電影界，一演便是女主角，拍檔是影帝級的黃秋生，去年與拍拖多年的外藉男友拉埋天窗，這個Package叫很多人羨慕都來不及，當然包括那些曾看不起她的人。

賓穎憑乜同人比？

好靚